{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 춘화당게스트하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約の際、チュンファダンの母屋と離れを分けて予約する必要があります。 ドミトリーは家族や女性を優先的に予約し、間違って予約する場合、客室変更またはキャンセルされることがあります。 入室日には春花堂利用案内メールが送信されます。 本館のサランバン、奥の部屋、横の部屋は最大2人まで追加可能で、1人当たり2万ウォンの料金がかかります。 離れは2人まで含めて未就学児1人が同伴可能です。 リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますが、連絡を受けて全額返金いたします。 ご利用いただけない場合は、キャンセル時に手数料が発生する場合がありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。 単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。 キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。 追加人数料金が決済されない場合があり、現場決済をお願いします。 最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。 業者の物品の破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償しなければなりません。 ペット専用業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。 当日ご予約後、当日ご利用の場合はご使用いただけないことがありますので、予めご確認ください。 保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。 事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。 業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 利用案内には予約特典、IPTV/WiFi、カフェ朝食サービス、駐車可能事項が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "予約の際、チュンファダンの母屋と離れを分けて予約する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドミトリーは誰が優先的に予約できますか？",
            "answer": "ドミトリーは家族や女性を優先的に予約し、間違って予約する場合、客室変更またはキャンセルされることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室日に何が送信されますか？",
            "answer": "入室日には春花堂利用案内メールが送信されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数には料金がかかりますか？",
            "answer": "本館のサランバン、奥の部屋、横の部屋は最大2人まで追加可能で、1人当たり2万ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "離れには何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "離れは2人まで含めて未就学児1人が同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "重複した予約があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の特性上、予約が重複することがありますが、連絡を受けて全額返金いたします。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の手数料について教えてください。",
            "answer": "ご利用いただけない場合は、キャンセル時に手数料が発生する場合がありますので、カスタマーセンターにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料はどうなりますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様都合によるキャンセル時、キャンセル料が適用されます。キャンセル料は割引適用前の客室販売金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金が決済されない場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数料金が決済されない場合があり、現場決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックインの際にはどうすればいいですか？",
            "answer": "レイトチェックインの際には業者に事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "業者の物品の破損や紛失の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "業者の物品の破損や紛失の際には業者の基準に従って弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、入室制限はありますか？",
            "answer": "ペット専用業者でない場合、ペット連れの場合、入室が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、利用できるでしょうか？",
            "answer": "当日ご予約後、当日ご利用の場合はご使用いただけないことがありますので、予めご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "保護者を同伴しない未成年者は入室および払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "事前予約のキャンセルなしに使用しなかった予約の件については払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設及びアメニティについて教えてください。",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動することがあります。業者のイメージは実際とは異なる場合があります。利用案内には予約特典、IPTV/WiFi、カフェ朝食サービス、駐車可能事項が含まれます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 573,
        "QA": 829
    }
}